[玩命開箱] 風暴前夕, 愛沙尼亞軍糧食足一週

早幾日收工心血來潮約左個FD收工上間樓上鋪行, 本身諗住剩係買對軍boot, 到俾錢果陣見到收銀後邊有堆軍糧上架

其實WARGAME就間中都會玩下但軍糧呢D野真係無試過, 而見呢度都有幾位巴打成日開箱 (特別係所羅門巴) , 當中有人話係人食亦有人話狗都唔食, 見價錢唔算太貴加好奇心驅使下決定親自課金體驗.

講番今次既主角應該係新野黎, 現場見其實都有差唔多20種選擇, 而自己英文唔好, 一望落貨架純粹睇大名有D都講唔出係咩黎 , 好在旁邊有個表俾我參考番唔洗開聲問, 最後隨手簡左五包再加包即食咖啡(豆)?

留明

拎左幾包野上車之後第一時間即CALL耄問有無煲湯, 當佢表示negative既時候我就叫佢定, 同佢講今晚加料有湯飲

而係眾多選擇之中最後我簡左佢地5個, 由左至右佢地分別係
蔬菜意大利面>辣面湯>肉湯>煙肉薯蓉>漿果飯布旬

經公投後當晚第一包開左既就係佢

其實第一眼睇落似包碎左既媽咪面, 而本身諗住一野加水落去就算, 點知睇清楚原來係有包防潮珠係入邊(包裝後邊係有提) 差啲奶野兼俾人屌

根據指示, 佢就話加300ML水撈幾下再等8分鐘就食得, 最正係可以就咁加水落去唔洗容器, 另外後面就講明"COLD WATER"都得既, 想凍食定熱食就閣下自理, 我就選擇左正路既熱水, 屋企無量杯所以求奇加到大概7成滿左右

8分鐘後

話明做住家湯, 梗係上番隻碗先似樣

賣相就大家睇到唔講太多, 講番個湯本身, 先講口感上係有驚喜, 基本上食之前我係預佢合味道之流, 畢竟乾燥食物就係咁, 但呢包野入邊所有經乾燥處理既紅蘿白, 菇, 瓜同雞肉係熱水既浸焗後表現又唔錯, 好食過新鮮野就假, 但公道講唔係同一樣野我諗多數人都收貨. 而以上既野咬落去仲有彈性, 味道上...其實我一時間都講唔出似咩, 硬要講我會覺得佢係溝左好多紅蘿白同雞肉既龍蝦湯再夾雜左少少面條, 不過叫既然得軍糧坦白講佢係比一般餐湯咸, 但整體算都幾好味, 俾左一碗仔阿囝都肯飲晒, 不過呢屋企老野就唔太BUY, 飲完2啖就話無得同佢D老火湯鬥..鬥..鬥...鬥咁, 講多二句仲問我係唔係打算以後飲呢D話唔L再煲喎

留名

睇完先法國屋企on99咩都無買要挨餓

想睇對軍boot

幾錢

留名睇埋淨返果幾包

岩先講過果日陪我上去仲有個FD, 與其話佢係FD更加準確去講其實佢係我同事 , 如果連登最缺乏係人性既話咁辦公室最缺乏既一定就係話題, 條友第日番工周圍講話"我地"買左D新奇既軍糧, 咁之後班同事就梗係叫我拎D番去試下, 都好, 反正我耄話以後唔想見到呢D湯, 係無可無不可既情況下決定帶包番去同同事番去試下, 簡左比較大路既肉湯帶番去

吉時到

由於經歷過上次防潮包既柒事, 今次睇清楚,法國隻隻味既水量同時間係唔同, 呢隻係400ML @ 9分鐘

打開後既情況

同樣地係無量杯既情況下我都係隨心咁加水, 不過經驗話我知佢地係比較濃所以我選擇左加滿D

撈幾下之後焗焗焗, 搞掂

因為打風前席果日唔多人番工, 經點名後有五位勇士報名試食, 而同事醒水,知今日有試食會幫手班左幾隻紙杯番黎

咁我以外既勇士飲完之後番黎既評價都係幾好, 基本上呢個肉湯其實係有(雞)肉粒?既羅宋湯, 由味道到配料都似, 酸度就偏向西餐果種多酸少甜幾好入口, 蔬茶含量高過尋日介紹果隻, 分左5杯杯杯都有4成係料,雖然我唔知乾燥後再還原既蔬菜仲有幾多營養價值但起馬入口舒服. 對第一次試軍糧既朋友黎講我諗呢隻係最易入口會係好開始 因為佢真係好飲既.

買左二對, 一對 jungle px +對二手, 前者放左係車唔開住得二手拎就番黎睇住先

因為對對有d唔同所以我有你唔一定有, 但價錢係 價.

屎

一包幾錢

lm

MG ?

其實包包有啲唔同, 我簡果堆好似30幾至50幾

係呀華生

留明一身蟻
利申: 玩開war game

打風當日既朝早其實風力都唔係太大所以我同老婆既早餐係選擇左大快活, 但到晏就各位應該知咩事, 亦正正係呢堆軍糧發揮佢地功效之時, 今日一家大細SHARE, 所以選擇左一包比較正路同飽肚既

講正路, 相信係非蔬菜意大利面莫屬, 打開包裝會見到蔬菜佔左大部分

如果有睇過樓上幾篇既應該會知道開左3次既其實都係湯, 但對我黎講我覺得佢地既味道係比較濃所以一直都係按直覺既標準再加多少少水, 今次因為佢係一個"面"而唔係一碗"湯面",所以我選擇加少啲水

同樣係等佢焗一陣, 比起早幾次包裝上時間既要求短D,7分鐘咁大把

睇落似葡汁? 其實肉眼睇會似白汁多過葡汁純粹燈光問題

開包後, 會見到煮好左之後得蔬菜仍然係佔左一大部分, 亦包括青豆....睇下人地場劍係唔食豆既 無計, 個仔同老婆都似我局做大晒鬼

如果要講下味道同感覺, 其實就係平時出去意樂食果種白汁意大利面既感覺, 分別就係多左D蔬菜, 面會比較碎, 如果再加少D水我諗上左碟無人會覺佢係軍糧, 唔想煮野佢絕對可以作平日既食糧, 驚喜既係吸左水之後成包野既分量都幾大, 我同老婆再加個仔三個先岩岩好食得晒, 整體黎講我會覺得佢係好食既, 市場上有無同類產品? 有, 執左N年既歐陸滋味杯(00後可以GOOGLE下), 如果你想重捨下果種味道咁呢隻野都會係一個好好既替代品唔會令你失望

最後要同各位講句唔好意思, 因為公司既工作同今次既風暴息息相關, 原本諗住一日二POST出埋佢, 但忙到九彩日日收工己經無咩時間, 見有巴打推一推, 法國原來仲有人會睇, 希望接住呢二日會更新快啲等大家了解多D"美食"

點解寫德文嘅？

巴打
我都有興趣試下 不過我無玩開war game
唔知你講間鋪頭係邊
可唔可以比多少少hints

繼續開包唔好俾佢停, 其實只係食剩2包所以都只係隨手拎起佢-煙肉薯蓉, 循例都睇睇前後

會見到佢既卡路里係比較高而且係最貴既一款, 索價$65, 打開包裝之後會見到咁既樣, 同其他種類比較下佢個"底"係特別散, 不過一開包裝即時散出好強烈類似芝士既香味, 亦係好熟悉既味道. 留番一陣講

按指示係需要加300ML水撈一撈再等九分鐘, 咁大家都知我一直加水都係隨心, 但今次面對住薯蓉我決定精準地加水.變左薯水我怕無人埋單

由於時間既關係, 轉眼己經9分鐘

雖然可以直接食用, 但照舊選擇另上, 倒出黎果下同岩岩提過隻意大利面一樣, 一樣係好Q大兜,好肚餓既情況下相信多數人都唔可以獨自食晒,比較適合分享或者分二餐食, 有幾多可以參考下張八達通.

入邊基本上仍然有少量蔬菜, 主要係紅蘿蔔, 亦有少量脆脆地口既煙肉夾雜係中間, 至於賣相既野, 薯蓉我真係唔識點擺, 話事話,睇埋隻碗有無人會諗起阿叻?

講番味道同口感, 味就係薯蓉囉可以點講, 但係有餐廳既質素唔似速食既野 , KFC同佢係無得鬥, 岩岩開包果陣香到屋企個細路直頭識自己走埋黎要分一杯羹

仲係好抽象? 老老實實, 呢兜梗本就係歐陸滋味杯黎, 都唔知係歐陸滋味杯似軍糧定軍糧似歐陸滋味杯, 無印象唔緊要,睇下以下既網上圖片又睇下勾唔勾得起你回憶?

老老實實, 愛沙尼亞係邊其實我都係GOOGLE完先知, 睇番資料德文都係佢地常用語言之一所以包裝上有唔出奇, 至於點解會德英二溝? 我諗就要專家或者老闆先答到你了